點解三一萬能俠/鐵甲萬能俠有N個版本咁戇鳩都冇人屌？

姐係畫完套作品，突然有靈感想作大D又再改少少整多個版本出黎咁搞笑? 咁GANTZ，幽遊，紅VAN都應該推出一個新版本，反正大家都接受漫畫可以存在平行世界